後生做馬會電話投注Part Time會唔會頹咗？

馬會請我。。。
但聽講好多人負皮
我應唔應走去做？

自從狗會有投注app後,電話投注就係等自然死亡

利申: 以前做過

part time要做啲乜嘢先唔頹

前提你份pt高過佢

請你證明你能力

唔會 最多帶埋老母翻工紅

Pt有咩問題 ft做就話姐

好明顯係on9工，去廁所都會同你計時
利申，做過8個月

Part time黎講算幾好搵啊 係要帶定幾個老豆老母返工姐

你估有app就唔會打黎啦
有幾多老野會識用呀
最傳統咪又係打電話

當你無錢嘅時侯

你覺得你仲有選擇嘅權利？

好撚無聊架
不過你翻波更定馬更
馬更就咪撚翻啦 都係得60一個鐘
電話唔比玩 衣著又要求
一星期又翻得兩日

如果係學生就唔好做
去做下promoter 翻下event 好過
夠free又會識到人
如果本身有ft 之餘好等錢洗
又受得chur 而做 都ok 嘅

In完幾耐有通知？

fg 做緊ft
人工比自己本科高成截

CHEM DOG?

ft聽電話？

大學生都做接線 堅唔堅啊

之前有巴打由PT做咗7-8年,做到去經理, 人工好似4-5皮.

Pt經理 ?唔知教書個班仲有冇做
利申之前返c2

sorry.1999
係PT做到FT, FT做到經理位.

電話投注有FT?